[求助] 偷著男朋友d 底褲被發現

佢而家嬲左我，點算

利申 絲打

gay

俾翻你條佢著囉

比返你條底佢著。打和

Gay

有冇索過

有冇試下佢啲袋底泥咩味